{ 
  "Switch Title":"切換網絡",
  "Errorcontent Retry":"發生錯誤，請重試",
  "Switch Networks":"查看支持及切換網絡",
  "No Network":"無網絡",
  "UnSupport":"不支持",
  "Contact Us":"聯繫我們",
  "Help":"幫助",
  "Historical Betting":"歷史投注",
  "Lottery Record":"開獎記錄",
  "Home":"主頁",
  "Night mode": "夜間模式",
  "Day Mode": "日間模式",
  "Switching Languages": "切換語言",
  "Setting": "設定",
  "Wallet Network Connection Tips": "請連接錢包和網絡...",
  "Wallet Connection Tips": "請連接錢包...",
  "Completed Opening Prize": "開獎完成,本期中獎號碼為:",
  "Opening Prize": "開獎中…",
  "About Open Prize": "即將開獎...",
  "Last Win Number": "上期中獎號碼:",
  "Number Bets": "數量:",
  "Betting Numbers": "號碼:",
  "Reselection": "重選",
  "Betting Success": "投注成功！！！",
  "Betting Tips": "請根據下方提示,完成投注...",
  "Error Retry": "發生錯誤,請嘗試重新投注！！！",
  "Error Confirm": "未確認,請先在主介面確認！！！",
  "Error Connect": "錯誤,請先連接錢包！！！",
  "Betting Loading": "投注確認中,請稍後...",
  "Betting Confirmation": "投注確認",
  "Betting": "投注",
  "How much": "請輸入投注數量",
  "Enter numbers": "請輸入投注數位",
  "Random": "隨機",
  "BetNum2": "注",
  "BetNum1": "共",
  "ProMes4": "至少需投1注",
  "ProMes3": "投注錯誤,請輸入3數位",
  "ProMes2": "投注為空,請輸入3數位",
  "ProMes1": "投注為空",
  "PrizePool": "獎金池:",
  "Opening Time1": "倒計時:",
  "Opening Time2":"開獎倒數計時：",
  "Draw No.2": "期",
  "Draw No.1": "第",
  "Connected Wallet": "已連接到{{connectorName}}",
  "Browser View": "在區塊鏈瀏覽器上查看",
  "Copy Address": "複製地址",
  "Change": "切換",
  "DropDownAccount": "帳戶",
  "Account": "帳戶：",
  "Balance": "餘額：",
  "Balance Error": "餘額加載失敗",
  "Swirl Lottery": "龍捲風彩票",
  "Warning Content": "確認斷開與{{connectorName}}的連接？",
  "Warning": "警告",
  "Confirm": "確認",
  "Errorcontent": "發生錯誤",
  "Retrybutton": "重試",
  "Errortitle": "錯誤",
  "Disconnect": "斷開連接",
  "Loading": "正在初始化...",
  "Coinbase Wallet Description": "在移動設備上使用Coinbase錢包應用程序。",
  "Injected Description": "注入的web3提供程式。",
  "WalletConnect Description": "連接到Trust Wallet、Rainbow Wallet等...",
  "MetaMask Description": "易於使用的瀏覽器擴展。",
  "Return": "返回",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "noWallet": "未發現乙太錢包",
  "wrongNetwork": "網絡錯誤",
  "switchNetwork": "請切換到 {{ correctNetwork }}",
  "installWeb3MobileBrowser": "請從支持web3的移動端瀏覽器，如Trust Wallet或Coinbase Wallet訪問。",
  "installMetamask": "請從安裝了Metamask挿件的Chrome或Brave訪問。",
  "disconnected": "未連接"
}